戒LOL

近半年對LOL失去興趣，不過經常過咗十幾日，就會自動裝番打幾鋪，唔打會唔舒服。
依家開始認真戒，啱啱uninstall咗LOL。

第一個目標：Patch 8.13 0鋪
Day 1

戒j day one
加油巴打

利申 已戒三年J 已經去到每日都係day one既境界

我都有戒J，今日係Day 10。每日喺一個叫“連登戒J大本營”嘅post度簽到。
加油巴打。

要刪埋Garena先得

我玩美服

Day 2
尋日冇玩、冇睇有關LOL嘅片、冇睇有關LOL嘅資訊（例如opgg、reddit等等）。
今日繼續。

其實我覺得當娛樂玩下無傷大雅嘅
間唔中玩下relax下都冇壞
個人認為冇必要完全戒
BTW今日出返阿福快打 relax

我覺得我打LOL有啲似打J上癮，打完唔爽又想再打，幾鋪嚟就過咗半日，跟住就後悔哂咗好多時間，同埋我會花好多時間睇直播和YouTube ，所以今次想試下認真戒。

我都戒LOL啦

我自從永久比人ban撚左之後就冇玩過，
真心想戒可以學我

利申：入面所有skin99%齊，除左電競比賽先拎到個d冇之外

係咁afk就戒到

Day 3
轉咗玩Football Manager，雖然都係一個game，但我起碼玩得開心，唔使同啲北美屁孩嗌交。

我嗰main account喺一個月前，都俾我自己ban咗（改密碼和電郵地址），不過我set咗一年後會send番俾我。
前幾日我都係喺smurf到玩

LOL好易戒...S4開始冇玩了

依家S幾?

S8
依家係8.13版本

襯steam sale 買返幾隻3A大作玩

已經Day 11冇玩
有睇番少少youtube（每日精華同埋Aatrox rework），同埋去咗幾次reddit，暫時仲係冇興趣install game，不過睇到美服第一泰達米爾玩AP裝覺得好似幾好玩。
8.13應該得番三日。

咩Id 打返場rank

垃圾game都要特登去戒

台狗咁撚度廢，唔打台服is ok

我自己ban咗main一年，依家smurf得lv16。

唉，花咗三年先發現呢隻game垃圾，但係佢已經佔據咗我生活嘅一大部分，所以要特登戒。

唉，8.13後來都係玩咗幾鋪ARURF。
依家目標係8.14一鋪唔玩。
今日Day 5。
其實我係咪開錯咗台，應該開喺健康台？